將軍澳海濱公園對開驚現女浮屍 身分有待確認

將軍澳海濱公園對開海面驚現女浮屍。今(16日)早8時07分，有人發現將軍澳海濱公園對開海面，有人形物體漂浮，於是報警求助，警方及消防接報到場，消防救起一名女子，當場證實死亡。女子身上沒有身分證，警方正調查女子身份。

https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/375587/%E5%B0%87%E8%BB%8D%E6%BE%B3%E6%B5%B7%E6%BF%B1%E5%85%AC%E5%9C%92%E5%B0%8D%E9%96%8B%E9%A9%9A%E7%8F%BE%E5%A5%B3%E6%B5%AE%E5%B1%8D-%E8%BA%AB%E5%88%86%E6%9C%89%E5%BE%85%E7%A2%BA%E8%AA%8D

你老母警察又棄屍

又一個

願死者安息

係咪新屋嶺女死者
其實香港邊有咁多浮屍呀平時

又比黑警姦殺

點到我地唔懷疑

警察國家

點會呢幾日咁多浮屍
平時幾個月都無一條
狗殺人就狗殺人啦

屌你唔係又諗住冇可疑close file呀嘛